為眾人抱薪者，不可使其凍斃於風雪。

為眾人抱薪者，不可使其凍斃於風雪。

為自由開路者，不可使其困頓於荊棘。